秒回係美德？

有fd同我講秒回得人就係對人有意思
其實我收到message 只要唔係嗰啲超大公海gp 就一定會秒回 唔理對方係乜水

梗係睇對象先秒回啦
全部自動波秒回

秒回咪冇話題

投你老母